投考消防紋身問題

追過好多post
有啲話得有啲又話唔得
有冇現職可以答我
因為遲啲想紋full sleeve 著短袖制服未必遮到

試吓咪知得唔得

紋面都得啦
利申：現職

批左塊皮佢
紋身都忍到痛批皮忍唔到?

On9
睇到100%唔得

100%唔得

可以 我有個師兄條頸有個名係到都入到 近期仲升officer rank

如果係紋起碌鳩度都有啲機會嘅

紋身做唔到紀律部隊